台灣人可以生存到依家，簡直係一個奇蹟

嚟㗎嘛
梗係咬開

SPAM

我都唔識開，平時都係管家開埋

做咩呀你

人地整幅香港人乾炒麵餅一樣可以話我地on9 一碌鳩打沉人

好唔同

罐頭都唔識開, 係智力問題

台灣人可以生存到依家，係合情合理

佢地24小時個腦都諗住交配

不斷繁殖到下一代

干燒伊麵單嘢麵係智力問題啦

都係弱智 有咩唔同

其實乾炒麵餅都係智力問題

韓燒公仔麵～